拜登：如果性侵指控作實，紐約州長應該辭職

WASHINGTON-President Biden said New York Gov. Andrew Cuomo should resign if an investigation confirms the allegations of inappropriate behavior made against him by multiple women.

Mr. Biden said in an interview with ABC News that he also thought Mr. Cuomo will “probably end up being prosecuted” if the investigation confirms the claims. The comments were the strongest yet by Mr. Biden, who has been a political ally of the New York governor.

Condom

只許拜登戀童，不許州長性侵

🤔

不許總統姓侵

幾時到加州州長

之前咪傳過張圖話有個幻幻華裔女屍係同力架白宮影過相

喂 E種真係叫Condom仔
屌侵屌得最大力係佢 而家弊燈撐都唔撐仲要踢一腳